想換機，budget$4000

本身用緊g3雙卡版，換邊部上代旗艦定係買新model好？